一人一間大不如前既餐廳

我先，burger 同牛扒既代表:
Burger room
Outback

吉野家

留名等人講百里香

點解咁講

永遠都淨係食豬柳強同蘑菇安格斯

丼吉
尖沙咀/沙田啲吉列豬都好鞋

元気

lm等睇全港食肆

慢煮工業
價錢ok但食物質素唔太掂

花園餐廳

元氣10年前

馬華

美心快餐

吉野家
香港幾乎全部拉麵舖